[毋忘血債，每日都要推！] 警甴屠城罪行 少圖GIF (6.12-12.1)

12.1:

11.19:

11.12：

11.11：

10.31：

10.6：

10.2：

10.1：

9.29：

9.25：

9.15：

9.08：

9.07：

9.03：

9.02：

8.31：

8.25：

8.24：

8.13：

8.11:

8.10:

7.29

7.28：

7.27：

7.13:

6.12：

有好多日子上面冇圖，但唔代表冇事發生
警甴係因為有班藍絲撐先咁囂張，所以藍絲、警甴、政權冇一個係蘑菇！

除左鏡頭面前受虐打，仲有暗中被虐待、被強暴、被消失、被自殺嘅市民。
即使有獨立調查，現有刑法都完全唔足夠懲治佢地！

6月要嘅係五大訴求，但去到今日五大訴求已經遠遠唔足以平息香港人對暴政嘅怒火！
如果我地接受政權嘅條件，我地死去嘅朋友唔會原諒我地！

唔知係咪太多，有啲圖會load唔到，要撳個正方形去瀏覽器先睇到

咁多張...剪做片會唔會好啲

唔會有人睇哂成條

唔夠人推

你咁貼都好難睇晒

研究下先

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

推

連登通常呢啲post推唔上去／上咗熱門會消失，巴打可以tg/facebook post埋，順便打破同溫層

冇人推，大家係咪已經忘記/票償左

忘記唔到 但可以點撚做

愈睇愈痛。。唉

好似64咁唔好忘記，一定要佢地十倍奉還

不能只有我看到

但身為港豬除咗推、捐錢、投票同遊行
仲可以點

我認為可以自己睇下多啲外國歷史例子，思考下香港人前路，然後廣泛討論同文宣
eg. 香港政制可以點樣改革、點樣提高香港人政治參與

睇到好嬲

Push

唔可以票償，真普選都唔夠

7.21

8.31

不能只有我記得

NEVER FORGET!!!!!!

push

呢個系列嘅post每個月一次，今次係最少人推，唔通真係票償左？

push! 黑警係我哋仇人！

正經post冇人理

毋忘黑警罪行

此仇必報

每日2願望
1望黑警死全家

2望五大訴求全部成功

黑警所作所為 已經令人脫離憤怒

每日都推

b

啱啱剪好，不過冇聲
聽晚開post up

多謝樓主

Push never forget

推

好有心機

將異能種推到上火星

警察是好人守護了良民

已有片

【電子文宣需要你】6.12-12.16 警甴暴行紀錄片，超過11分鐘！快啲down嚟通街播俾市民睇啦！

維園見 1/1

Lm

[求tweet上國際] 黑警屠城戰爭罪行 2019紀錄片，唔可以忘記手足嘅血！

每日都要推

已經放上Youtube，快啲share出去！

【唔好忘記受害嘅手足】2019年黑警暴行已經放上Youtube，快啲share出去！

整合黃色經濟圈行動

求下善忘嘅香港人唔好忘記我地流過嘅血、失去嘅生命
如果我地妥協，遇害嘅手足唔會原諒我地

幫手推post俾多啲人睇到唔該

唔該哂巴打

幫推!!!

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

悲情文宣不合時宜啦

係報仇呀屌你

推唔到都要推

留名

推,不共戴天

幫推

LM

pp

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

up

推！

pushhh

唔敢亦無法忘記

我希望大家同我一齊嗌!! 嗌到大陸都一齊嗌!!

抗疫保命
推翻政權

睇到好嬲，唔使剪片，gif咁喺每個其他post留言都植入一兩幅。
我load左幾幅睇已經嬲到想打人

不能只有我見到

推,沒有一個是無辜的

恭喜李文亮，撐警姦殺市民嘅藍絲終於得到黨嘅賞賜

好撚嬲

2.15

Up

此post必須推
永不忘記

大仇未報

（唔好停呀）Twitter 長期要人

Pish

推
順手留名

叫最應該負責既部門負責！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

Lm tui

12.1個個真係嬲到仆街

never forgive never forget

想推

食屎啦港豬

血債血償

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

天滅黑警
天滅黑警
天滅黑警

推到核爆

Send 俾袁詠儀睇下

香港人 報仇呀！

推撚爆佢，成班柒撚

3萬+佢地全家，thanks

tui

黑狗死全族

揾車撞人叫戰術

置頂，直到煲底相見

推屌你老母鍾雅倫

推呀

一定要推。。好火

推俾左膠反省

64都無人忘記
都唔知驚乜撚野忘記
出黎唔係問題 但成本好撚大
所有野都要有考量

老一輩已經冇人再提，新一代冇人聽過，尤其港豬

p

我而家見到啲green object會覺得好厭惡，好唔舒服

冇人推，準備開新post

Pusu

毋忘血債 你班闔家剷終有一日要還

TUI

悲情文宣已經唔work
拉

又係你條五毛

一日未光復到 呢d畫面都會繼續出現 我相信真香港人係唔會忘記呢段日子

想食m記前睇睇先

日日推！

Pushhhh

Never forget

終有一日血債血償

不能麻木

毋忘

光復香港

Never forgive

多謝整合，即share

每次上連登都推一推

成立獨立調查委員會

P牌推唔郁 借位求幫推

【超長文】所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

一定不會忙記，黑警死全家

推！
永不忘記！

唔該借個位，p牌完全推唔郁

仲有22日可以清算黑警！

好心痛
唔忍心睇曬

歷史必須傳落去，尤其大仇未報

pish

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

巴打你都幾勤力

香港人好善忘、好鍾意做鴕鳥，要迫佢地記得除左陳彥霖、周梓樂仲有好多好多受害者

我都間中上黎幫手推

Pushhh

721 831

社區報出版計劃要大家撐

咁少人睇，分化post/膠post反而幾千人，就嚟要開新po

日落查理絲都幾個post上熱門

721 831 101 1118

禮拜出新po，連登仔鍾意新鮮

報仇

出左既話整個連結黎

多謝巴打整合

不能忘記

新post

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄